
                      Cuando empecé a ver la película pensé, qué horror, no me va a gustar nada. Pero tengo que rendirme a la evidencia y afirmar que, al final, acabé pensando todo lo contrario. Poco a poco los personajes me fueron enganchando y me fui involucrando con el personaje protagonistas, que es encantador, con las mentiras dichas a su mujer, con todo lo que le sucedía en su traslado laboral y que cada vez le hacía más feliz, deseando que llegase el fin de semana y al mismo tiempo el regreso al trabajo, debido al buen ambiente de trabajo que reinaba, lo que deja claro que es necesario e imprescindible trabajar a gusto en esta vida, dado que casi el tercio de nuestra vida es trabajo. En fin, en general, una buena película que me sorprendió porque me esperaba que fuese una comedia del montón.
        
            